[集結鍵盤戰士] 香港人真係好撚忙

香港人真係好撚忙

推

推幫手 宜加未有野做

幫港出聲就是撚但啦